感情專家 你問我答

點樣唔傷害對方情況下，可以和平愉快分開！

你問題既 就加返個過程 慢慢冷淡少少
佢問題 ，對方理性既 就同佢認真傾下 係咪解決唔到個問題
固執既 你點做都唔會和平到

有幾專家

所謂既專家，我諗係自己不斷拍拖又分手咁，溝左唔知幾多條女得返黎既經驗掛

點會有可能和平愉快，自己心裡面總會有一點點既哀傷，就算話時間沖淡一切，心裡都總補點保留

訓醒未

有興趣可以睇下隔離以前 「仔仔笑騎騎」堆post
平時感情台堆感情問題基本有討論到

點先可以忘記

感情專家通常都唔識自救咖喎，你係唔係咁

巧合下識到新一個

點解啲仆街仲可以幫俾綠帽人戴嘅人講說話？

大家都a0應該點做 我好想一野拖落去但又驚時候未到

唔想見到有巴絲打距離追到佢地嘅對象只有一步之差而失敗 / keep落去

果個post我覺得就算樓主幾肥都唔係派帽理由
平時笑肥婆只係抽水

約下出黎 人多/過馬路試下 有抗拒即係未得
（冇抗拒都唔代表得 ） or 傾多d曖昧野

雖然你好似假膠

點樣可以重新相信一個傷害過你嘅人

天生太童顏又唔靚仔可以點

第一次拍 拍左一個月 女友無啦啦攞起張相問我邊個黎，只係一張公仔畫 ，話好頹 點算好 驚到hihi 已經解釋哂 佢又話自己問題 明明果張只係我同學黎

要睇咩原因
同你接受程度
第三者問題好易只係令佢隱藏得更深
同埋代表佢未玩夠

男朋友因為放唔低ex要同我分手 我可以點做 想等佢 想復合

簡短啲黎講，係佢一開頭當我玩具咁玩，過左一段時間我死心嘅時候，佢好認真咁話要同我發展，叫我信佢

佢擺明唔鍾意你啦 你問十個 十個都係咁答你
你咁樣等 最後等到佢都唔會珍惜你

同個男仔一齊去日本，幾日同一個間房都冇事發生，佢係咪冇可能會中意我？
利申 真絲

點信 開頭個動機

好難講 太多原因啦 實有既

我好想信佢，但真係有心無力，好辛苦
可唔可以教我點做

佢仲屌鳩我成日提返以前嘅事
Sorry 我當唔到粉筆字咁抹走

原本都當朋友
只係咁岩一齊有假又買到機票就去
點知去完覺得佢原來好好 就沉左船

佢有話過當我好似細妹
我仲有冇機會

樣唔係問題
性格興趣愛好都超夾
思維都夾
唔一齊的原因係？

玩具有好多種喎
如果係對你唔好 咁咪同自己講比多次機會佢（同自己）

痴線 仲諗咩呀
玩完你 之後而家屌9你提
真係有心 就會俾啲耐性去證明自己對你認真啦
認真再玩多你一鍋咋

點先可以令到心儀對象心動？

份人太獨立，好似比得太少時間另一半
有冇問題

平時同女朋友出街可以講乜

覺得唔講野已經好好，但怕佢會覺悶

岩岩同暗戀對象send左個msg
問佢可吾可以食餐飯

講番少少background
之前同佢系Whatsapp 已經傾左一段時間
大家都feel到對大家有好感
已經約好哂食飯去邊到玩
但臨第一次約會
佢一百八十度轉變
推哂所有約會 我都吾知發生咩事
跟住就再冇Whatsapp
隔咗一排 即系今日
我send左個msg比佢
希望我可以藉呢餐飯表達我對佢既愛

吾你老母系你老母

啱啱女朋友同我講佢唔係處

件事好複雜 唔會係唔鐘意我 只係唔夠

你樣衰囉
咁都叫問

吾你老母臭化系你老母

Flirt下佢睇下咩反應⋯

再唔係真係好鍾意就改變下自已過一排先搵佢
比另一種感覺佢 同埋順手試下佢會唔會係咁搵返你（如果完全唔理擺到明呢刻對你無興趣）

之前有開過下post 想追既可以起我底
唉 之後約佢佢話忙present唔出黎
本身大家同學黎 情人節約到佢出黎睇戲食飯 出到黎都係普通吹下水咁無咩特別 返到去都有keep住傾
但之後約佢下個禮拜就話唔得閒要忙present 又無講咩日子先得 我話好啦 之後就已讀埋我
我諗都係放棄算

識左個女仔一個星期 日日都係咁sd msg同埋係上星期約左出街 可以點進一步 唔想比人fd zone
毒撚唔識追女仔

想一拖十有冇方法

你介唔介意如果佢ex搵返佢之後可能會唔要你？
如果佢之後同你拍拖果時主動搵ex 你接唔接受到⋯⋯ 你罵佢都好似無用
不過既然咁鍾意⋯咪比個機會自己死心 最少你唔會後侮 但係唔好同佢講到明你等佢⋯佢會覺得你無挑戰性 無價值

佢0男性朋友呢種反應唔出奇喎⋯ 傾佢感興趣果堆傾得興起再用佢興趣既野引佢出去啦⋯ 咁時間咪可以再夾

幾時先有拖拍？

佢一向日日都會同我wtsapp,
就算冇咩特別野講, 日日都會報到自己返工放工happyhour果d,
幾個月前佢有講笑話我咁耐冇拖拍就應該考慮下佢,但宜家就唔知點咁

你指咩反應？普通咁吹下水？
但佢轉變得咁快 搞到我都好頹

男人點樣做先算愛一個人

點樣可以好自如咁同返ex講野
而佢又一定會應我機

鐘意左公司女同事，佢有男友的。
當初佢主動wtsapp我大家展開私人對話，平時返工都係工作上交流多。
後來我地每日每夜都傾，對話有小小曖昧既。我自己都對佢有feel，有向佢暗示過我想點，但因為一次工作上既爭執，我同佢嘈左獲大既，我地個部門既人就知道哂原來我地私下咁close，繼而我想追佢/我鐘意佢件事就揚通天。有啲野我覺得可能都係個天想我地搞清楚個關係，之後我選擇攤牌，但無奈既係佢避我了，連Yes or No都冇去講。不過大家係公司見到面都會有eye contact，你偷望我，我偷望你咁。 請問係呢個situation低下，我仲可以點.....

點樣可以唔再同女朋友嘈交？

有時覺得摸唔到女朋友個心 定係自己安全感太低？
另外點樣升可以提升安全感？

同ex散左一個月
十一月中散 我一直到十二月中都有搵佢
十一月尾出過黎一次 但feel到佢好冷淡同專登疏離
之後越搵覆得越hea 成日個幾兩個鐘先覆一次⋯
其實都死死地心 但呢輪又想撩下佢講野睇下咩態度⋯係咪太犯賤

少少背景
一齊左兩個月
冇mutual fd
同對方住得遠
佢話我同男人太易fd佢接受唔到
都幾大男人
再搵係咪盞攞黎賤

姐係所謂 我地覺得果堆 [正常應該點反應]
但係如果佢根本無男仔朋友 可能佢係根本唔識同異性相處呢? 最少情人節同你出黎你都唔係完全無機啦 , 你試下約佢個方法改下做傾好做咩(要佢有興趣) 之後先夾時間, 一係就大膽少少, 用呢個心態(反正都追唔到,咁咪試埋佢) 直頭問佢咩時間得, 一係就比兩個日期佢 例如 你想星期2 定星期5 ? (潛意識有少少用 去唔去 變左 邊日去 好似係)
如果係根本唔識同異性相處 可能你會因為對某個人有好感所以做咩都會出, 但係佢地可能未必

性格有少少難夾喎 佢似無咩完全感, 所以佢應該都改唔到幾多(最多咪自己亂諗 唔話比你知 , 但係頂得幾耐?), 反而係你可以為佢改幾多 , 真係想咪唯有就下佢 最少都要開頭少D同男仔FD , 單獨出街 . 不過你地無mutual fd 咁佢一係你成日講 一係IG FB果D? ,咁一係自己注意下到佢接受到果隻程度.. 或者令佢唔知

搵多D野黎做分散下自己注意力...(有時未必係你問題 咁當然可能係你問題啦 )
叫佢出街同你講聲...你地大家肯咪得..呢d真係睇你地點夾

自己留意多D佢細節(咁你會睇得出佢鍾意你 細節扮得一樣扮唔到十樣 一百樣 )
呢到都冇人討論 得我係到9UP

身邊無女仔朋友……可以點

其實都差唔多成年，但每次諗返都覺得自己好委屈，同次次諗返都會眼濕濕
第一次拍拖，做咩都對對方好好，但最後綠帽收場比人飛
依家諗返起對方其實只係騎牛搵馬，識到個新仔就即刻毫無先兆飛起你同block曬你
分左唔夠一個月就同對方去旅行
每次諗返起到好唔開心，點解我個初戀會咁

大家都好毒點做下？

拒絕左條仔 之後繼續做朋友先發現原來都幾想同佢一齊 點好？

約左幾次佢都出過

錫完冇一齊到 點睇

有冇得係tg問呀 巴打？

點先可以同個朋友以上但戀人未滿既曖昧對象 （已經半年）進升一步
利申 絲

你諗下你地係乜原因先會咁
佢唔想所以扮傻？大家都唔敢開口先？唔敢拍拖？
如果係後兩者，其實可能只係差層紙 你行前多一步就得

搵個氣氛好少少既時機 直接拖落去啦
含蓄少少就用語言先啦
咩時機就要睇返你地幾大 做開乜⋯
見過後生仔 2個人露營又得 去沙灘睇流星雨又得
平時過馬路又得 旺角街拍果堆搵佢影佢會幫你排pose 問係唔係情侶就尷尬左陣答算係 之後開頭係攬最後係錫 又見過

但你係絲 我覺得你可以俾多啲暗示佢 有時男仔唔追個女仔可能係因為睇唔出個女仔鍾意自己 佢都係無動於衷你再諗要唔要主動出擊都未遲

最緊要手快啦
佢仲鍾意你就好簡單姐

@chuifung (無相）

岩岩分手 一直有挽回 係咪唔應該咁做 要等佢搵我 唔搵我就88？

唔知到底我鍾唔鍾意佢
其實感情愛情係咪可以培養

總要有一方主動⋯如果佢唔搵你咁咪永遠都無機
雖然你依加咁都唔覺得有機 理性咪係咁 但係你控唔控制到自己感情係另一回事喎 ，你控制到咪係囉，控制唔到倒不如唔好咁極端 ，拿捏好尺寸？

佢仲鍾意我 但係點講好
佢話佢已經放低左
但係又係度暗示“未來嘅野無人知嘅咁樣 你可能會同我一齊呢”
媽啊 我好亂啊屌

佢已經講到無心機一齊落去 我已經盡哂力去挽回過呢段感情 係咪已經無機會？

同男朋友一齊左個幾月
我好愛佢 但佢成日對我好冷淡
tg隔成日先覆(我同佢喺tg chat的
出到黎見面佢又唔會即刻拖實我
依個禮拜直情冇見冇乜聯絡
咁代表啲咩 我有冇咩可以做
thx巴

散得

識左半個月 曖昧緊 有身體接觸 佢話需要時間 點speed up 定係等落去就算

但一齊左冇幾耐咋喎我唔想咁快

同ex表白但佢話太快，係咪有機？應該點做？
(絲)

同個朋友識左兩年
日日wtsapp
但平時好少約出黎
最近唔知點解做咩沉沉地船
佢又有女朋友 我又自知同佢無咩可能發展
但又日日係咁同佢傾
好難受

個女仔日日都會主動搵我 有次我忙無應佢 佢就隔一個鐘就問我係咪唔理佢好緊張咁 之後我應返佢佢都話以為我唔彩佢

但係我搵佢佢都會藍剔我幾個鐘 又唔會特別解釋下 係咪比人玩緊

想問下個女仔block你WhatsApp
第二日又unblock係咩意思？

同個女仔 我1個月冇找佢whatapp傾計 有咩話題可以在傾返？

巴打未覆

[quote]其實我覺得自己一向都對男朋友好好
花好多心思 過時過節會整下野 買禮物 （過千）
佢都對我好好 好肯為我付出 將佢番pt d錢都拎黎買禮物你我 就算後尾無番pt都會送野俾我
但係我地因為錢成日嘈交 因為我番既pt 人工高過佢 而佢就而家無番pt（因為特別原因）我地都係讀緊書
佢自己好介意我人工高過佢 而我真係唔介意 都唔想佢花錢買禮物俾我 希望佢花d心思就ok
最近我想買個袋2000左右 佢知道左 有d唔開心佢同我講
一黎 佢唔鍾意我買brand既野 二黎 佢覺得我買比自己既野 貴過買比佢既野
因為係情人節個陣 我有同佢講過話我今個月無咩錢 無番pt 所以淨係買左依d 都過千
我覺得好唔開心 佢好似用錢衡量我送比佢既野
同埋佢既捻法 令我好不解 佢搵pt唔多但肯洗曬係我身上 而我搵多d 所以送完有錢靜 佢覺得我付出唔夠佢多
加上我係女仔 我覺得男方付出應該多d （平時我都唔介意aa製）
我唔知到底係邊個問題

巴打返黎未

有個女仔keep住whatsapp九個月 有時佢hea覆斷左 佢隔兩三日又會自己開topic撩我傾計 佢間唔中就會問我幾時可以肥啲(我好撚瘦 17x 45kg) 係咪我肥返啲就有機

女仔點行出第一步而個男仔唔反感 即係主動打開話題 例子番工 公事個啲唔計

發現大家都好當局者迷 其實好多問題換下位諗就好簡單

點樣面對做返朋友嘅兩年前度
大問題分手 我提岀
佢熱情依舊

岩岩同ex復合，但佢成日好忙冇時間陪下我，而且我感覺我冇以前開心。咁岩分手個時，我同另一個女仔玩得好開心，佢好鍾意我，但我選擇同ex復合，再冇同佢聯絡。但我有時候會諗起佢，覺得同佢一齊幾開心，但我而家個ex佢好愛我，對我好好，我又唔忍心，但同佢一齊好有壓力。我應該點？